依家ptgf一單生意都最小2k

有幾分姿色嘅都3k 當佢做30日 一日一單
都有9萬 買樓不是夢

我無塊閪係要認命